[新口號] 香港人 自救 香港人 自救 香港人 自救

集中黃圈，幫佢地渡過寒冬
黃圈商店 區議員辦事處 可以成為自救物資集中地
大家自己各區都應該統籌下
目前港人自救先係唯一辦法
不過記得 勿忘初心
煲底見

見者請推